「偽黃」所謂HK Foodblogger 原來係藍底

扮黃撐過唔同黃店
出過好多post 撐唔同店舖
到今時今日終於露底，幫美心宣傳下

推

煩少陣啦 咁熊仔餅手足係咪分化撚藍絲

噢，又學到野

請問邊度有美心
story?